I remember back when I used to have to get my stroll on

Didn't nobody wanna speak, now everybody
Peeping out they windows when they hear me 開-ing up the posts
Is it 民? Is it 民?
That's what 愚台 say, every single motherfucking day, yo

笑咗

推上黎等你尷尬多陣

你有冇笑到先 講真

我不嬲係好野先分享比更多人知